同市兄弟，和氣收場ok?

唔好